### ! Attention pipenv nécéssaire !
## Lancement
Il suffit juste de lancer les commandes suivantes une fois que vous êtes dnas le répertoire du lecteurs de flux :
```python
pipenv shell
pipenv install
flask run
```
Puis allez sur à l'adresse : http://127.0.0.1:5000
## Utilisation
1 Vous pouvez créer un compte ou vous connectez avec le login:"sam" et le mot de passe:"sam"
2 Vous pouvez rajouter des flux si vous le souhaitez (le cmpte "sam" en possède déjà un)
3 Regardez vos flux
4 ?
5 Profit
## Créateurs
* Florian Collier
* Thibault Josse
* Mathieu Bettembos
